(突發) 蝗蟲撕悉尼大學連儂牆

唔識po片
但我好嬲

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

內地表年全洗腦，黨等於國，國等於個人。

有人不滿政策，等如得罪佢。

希望佢地將來會受番。

自己亦都明白左點解有人話文革死幾千萬中國人係佢地自己攞黎。

有link

撕一貼十

7出天際

同意

大陸人渣

保護好自己 然後盡量影低d大陸仔樣慢慢做野

連自己侮辱緊自己都唔知，真係畜牲一樣

內乜春野地呀
支那呀

支那狗本性難移

已經寫好一堆memo聽日攞翻學校貼
嬲

撕一貼億！